[新谷]新手行山露營谷

新手行山同露營谷
不分男女 不分年齡
新谷嚟 唔怕融入唔到
藍絲 五毛 popo止步 唔該
希望大家可以一齊開開心心組團行山露營

Link:

形式係點嘅？ 新手乜裝備都無 使唔使添置啲先
時間多數星期六日？

睇下你行山定露營啦
行山最基本都要有對行到山嘅鞋啦
露營你可以睇下有無師兄師姐同你share同一個營
可以入咗谷再討論gear嘅
時間平日 星期六日都有

同絲打同營，正呀

剛加入,新手想買單人營有無推介?

點解㩒條link 入唔到既

我都入唔到

我都想知邊度有新手水上活動tg gp 冇人同我玩獨木舟，我亦唔識玩

封咗link喇遲啲會再招人

唔駛學架，一坐上去划兩划就識。基本上都唔會反，我第一次挽個陣都唔駛比人教

2男2女係咪必定扑左

唔會呀

屎眼都屌埋喇

想要活躍user

活躍架 時間啱就會join

想入group pm我
Tg: SWERJJ

Pm me
Tg: SWERJJ